今日港獨？

屌你港女，平時跟跌唔跟升，
呢家上證跌到傻又唔跟，
扮咩矝持 快落地獄啦